<resources>
    <string name="app_name">Carteen</string>
    <string name="find_one">"不管是通宵玩耍、还是通宵加班，熬夜都是不利身体健康的，熬夜后人们容易出现上火、疲劳等症状，想要降低熬夜危害，也要注意熬夜饮食，那么，熬夜吃什么好呢？
熬夜吃什么
1、酸奶。
低脂原味酸奶含有的蛋白质和脂肪，有助于延长饱腹感，大部分的酸奶都含糖，建议选择原味酸奶，并加点新鲜水果。
2、梳打饼干。
复杂碳水化合物和蛋白质的结合能提供让人保持清醒所需的能量。选择100%含量的全谷物梳打饼干和低脂奶，但要控制分量，因为太多的蛋白质会让人难以消化。
3、爆米花。
你或许认为食用爆米花就像吃了炸薯片，其实不然。一份普通爆米花所含有的热量较低，且它富含抗氧化剂、全粒谷物和膳食纤维，食用后会有饱腹感。近期，由美国康尼格拉食品公司进行的一项调查发现，与食用即食麦片、水果或坚果棒的人相比，吃了低脂、不含人造黄油的适合当宵夜的食物爆米花的人会有更强的饱腹感。
4、杏仁。
适合当宵夜的食物杏仁含有蛋白质、膳食纤维和镁元素，是一种健康零食。杏仁很容易吃多，所以要预先准备好食用的量，如一杯即可。
5、樱桃。
这种味道酸甜的水果能起到很好的充饥效果，适合作为夜间的零食。更重要的是，适合当宵夜的食物樱桃中含有的褪黑素有助于人们更快入睡。发表在《药用食物杂志》上的一项研究成果表明，带有酸味的樱桃汁有助于治疗失眠症。但吃樱桃也要注意量，一杯（约12个）即可，因为它的含糖量也较高。
6、花椰菜。
如果你晚上需要一些热菜暖身，那么适合当宵夜的食物花椰菜就是最佳选择了。将花椰菜煮成菜泥状，再加一些汤，既能填饱肚子，又能起到舒缓镇静作用。
7、即食麦片。
适合当宵夜的食物即食麦片含有全粒谷物和B族维生素，但它的脂肪、热量和糖分含量也不少，所以要食用糖分含量较低和蛋白质含量较高的类型。食用即食麦片可以加一些牛奶，它含有的左旋色氨酸，有助于睡眠。
熬夜吃什么水果
1、适量的苹果、胡萝卜、菠菜和芹菜切成小块，加入牛奶、蜂蜜、少许冰块，用果汁机打碎，制成营养全面而且丰富的果蔬汁。

2、香蕉、木瓜和酸奶放在一起打碎，营养丰富且能补充身体所需的很多能量。
3、两个猕猴桃、4只橙子、一个柠檬所组成的新鲜果汁中含有丰富的维生素c，补充体能而且美容。
4、把3个柚子剥皮后榨汁，一串葡萄打碎成葡萄汁，再加上两汤匙蜂蜜，酸酸甜甜别有滋味。
5、一根新鲜黄瓜、1/2升豆浆、3片薄荷叶，一同打碎搅拌后制成清凉的黄瓜汁，消暑又解乏。
熬夜吃什么好？上面为大家介绍了适合熬夜吃的一些食物，如果你需要熬夜的话就可以选择这些食物来吃，当然不熬夜是最好的。"</string>
    <string name="find_two">"熬夜的人吃什么好
一、多喝牛奶：牛奶是和母乳最接近的液体，雪白的牛奶可以快速补充人体的蛋白质和多种矿物质，让人皮肤白皙，气色好，熬夜的人多喝牛奶，可以补充钙质，强化营养，避免身体的亏空和损耗，起到一定的保健作用。\n
二、多喝参茶：人参最能补气，熬夜的人身体里面的气是失调的，所以往往在白天出现力不从心，发困，爱打瞌睡的问题，平时，多喝一些西洋参茶，能够快速补充人体的精气，让你不在困倦和懈怠。\n
 三、多喝三七花茶：熬夜的人普遍肝火旺，肾亏，脾气也容易暴躁，这种情况最适合喝三七花茶来调理，能够降肝火，平燥热，补肾养颜，而且三七花蕾是整棵三七中最宝贵的地方，富含人生皂苷，抗衰老也是超一流的。\n

 四、多吃核桃：核桃里面有丰富的亚油酸，对大脑特别好，能够抗疲劳，同时也具有美白皮肤、淡化色斑的作用，每天吃几个核桃，可以让你越活越年轻，越活越滋润。\n

 五、多吃黄芪精：黄芪是传统的中药材，是补身体的佳品，黄芪精提炼自黄芪，更加罕有和珍贵，体弱的人如果必须要熬夜，建议每天都吃一些黄芪精，增强人体免疫力，抵御各种疾病的侵害。\n
"</string>
    <string name="find_tree">"在外地人的眼中，担担面是成都小吃的代表，但殊不知这担担面也是著名的自贡小吃。

用面粉擀制成面条，煮熟，舀上秘制的汤料而成。成菜面条细薄，卤汁酥香，咸鲜微辣，香气扑鼻，十分入味。此品在四川广为流传，常作为筵席点心或是小吃。
过去经营这种生意，多是那些既无雄厚资金，又无固定店铺的劳动者。他们将煮面所需物品塞满一副特别的担子，一头盛着鼎锅、泥炉，挑起走街串巷，沿街叫卖。
似乎，每一个美食背后，都有一个心酸的故事呢，呼呼！
久而久之，担担面以其方便上门和独特味型，名气越来越大，许多名媛雅士，往往不惜与“引车卖浆者”为伍，站在路边大吃起来。眼下沿街叫卖近乎绝迹，它已升堂入室，陈于筵席之上，单其制法依旧，作料更加讲究。但是那种传统的味道依然在劲道的面条里延续着。"</string>
    <string name="find_four">"学生的早餐是非常重要的，孩子正在生长发育阶段，需要营养均衡，才有利于身体健康、精力充沛，才能更好地投入学习。所以早餐的营养搭配很重要。下面说说学生早餐一周食谱的做法。希望能帮助到你。

学生早餐一周食谱做法\n
方法/步骤\n
周一早餐：牛奶麦片营养粥，煎蛋一个，煎饼（可根据时令菜做南瓜煎饼或其它蔬菜煎饼），加上水果桃子几片（可以选择其它水果片）。\n
周二早餐：小米粥、香肠、煎豆腐块、蔬菜拼盘（西红柿与水果柿子椒或其它），主食可选择馒头或包子。\n
周三早餐：面包片或面包块、薯片、香肠、西蓝花，加水果一个，一杯营养茶（蜂蜜奶茶、蜂蜜菊花茶等）。\n
周四早餐：生煎包子、米酒汤圆、粉肉块，加上苹果片或香蕉片及其它水果片。\n
周五早餐：主食紫菜清汤条，加一个煎蛋、几朵西兰花，水果加提子或葡萄。\n
周六早餐：主食小龙包子，加八宝粥或豆浆，加卤豆腐或其它小菜，配点水果最好。\n
周日主食：火烧或生煎包子，加稀饭，咸菜，加碟生抽酱油姜蒜汁。加水果蔬菜，圣女果或黄瓜片。"</string>
<string name="find_five">"牛肉火锅，南北皆有。但论到最精细者，则莫过于汕头。汕头人最好吃牛肉，而且非黄牛不吃，与水牛肉相比，其肉香而滑嫩，尤其是在牛骨汤里涮两涮，可真是连神仙都要下凡尘。在汕头吃的黄牛肉都是即日新鲜屠宰的，少入冰箱雪库，因此肉味饱满，一咬之下，那种带了点点牛膻的香便在舌尖喷薄而出。

哪块牛肉最过瘾？
汕头人吃牛肉，对部位分得极其细致，而且名称更是与其他地方的叫法大相径庭，譬如吊龙、脖仁、匙柄、五花趾、三花趾、匙仁、胸口捞……乍听到，几乎以为他们吃的不是牛，而是外星生物。抓来服务生翻译，才知道，趾非走路的脚趾，而是指牛的小腿肉，有时也说是前腿的肩胛腱肉。其中以五花趾较难得，所以老板常常会将它留给熟客。但说到最能吃出肉甜味，匙仁就是首选，它是肉眼位置，据说是匙柄中最好的部位，嫩滑无渣，甜美之极。若是说到当地食家推崇的，就是脖仁。它指的就是牛脖子上那块最经常活动的肉，香嫩异常，叫人一试难忘，而且是没有渣的。不过看起来最考胆的，却是胸口捞。看着象牙黄，像是一堆肥膏压在那里，令人望而生畏。实际上，它吃起来非但不油腻，还会爽脆醇香兼具，令人直呼过瘾。"</string>

    <string name="hint_title">"标题（必填），4-40字"</string>
    <string name="hint_content">"正文（必填），15-500字</string>
</resources>
